下個月朋友結婚請食飯 做幾多人情？

朋友下個月結婚 俾左帖我
話請班朋友食飯 而家做緊幾多人情？
唔知做幾多先岩 不過同佢都fd 會做公價再多d

500

一份報紙

真正fd 唔洗做
而家係佢請你

1000, 如果佢老婆你上過既就一萬

蘋果有調查😛

但我屋企人多數酒樓500，酒店800

其實朋友既話一蚊就得 入落個封到 寫住吉儀 大吉大利咁解
D人通常仲會放多粒糖添

[pink]好似係500[/pink]

考驗友情嘅機會，真朋友就唔俾都ok，如果佢反面嘅話姐係佢唔當你係朋友